假設林鄭唔係on9既話佢究竟諗緊咩？

其實呢兩個月以來林鄭同佢嘅班子受盡千夫所指都唔肯撤回草案同成立獨立委員會，可能係純粹因為佢戇鳩，但連日來嘅警民衝突都叫我地唔好咁睇小我哋嘅敵人，咁如果佢唔係on9既，佢究竟諗緊啲咩？

小弟認為其中一個可能係因為中央想一次收香港人皮，所以先搞咁場大龍鳳。如果幾個月嘅衝突就咁平息，未來嘅選舉亦因為覺醒嘅香港人多咗而好大可能會令建制輸，與其因為香港未來嘅選舉失敗而令中央對香港嘅控制減弱，倒不如而家谷盡佢，令到社會嘅混亂到達可以比中央干預嘅程度，從而令中央可以名正言順咁接管香港，更加唔使等50年完左先搞，避免覺醒嘅種子留低未來發芽嘅可能。所以先可能會有環球時報記者嘅局等等，我哋今日更加可以睇到喺大陸琴日嘅事已經成為中央抹黑示威者嘅工具。

如果係呢種情況我哋應該點拆，希望大家一齊諗諗佢，唔好咁輕視自己嘅敵人，尤其佢哋係控制人民思想嘅專家，又或者諗下會唔會有其他嘅幕後原因。

小弟第一次打咁大段文，有D 1999，還請多多包涵🙏🏻🙏🏻

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

雖然有人話香港好重要，所以佢哋一定唔會直接掂香港，但小弟認為說話唔可以講咁肯定，所以希望大家傾下會唔會裏面有咩陰謀。

有人話佢中咗降頭

唔同意, 因為 not now
時間係重點

試想想, 十年前唔可能發生呢一場運動, 十年後亦唔可能
因為中美貿易戰從來都未發生過

中共唔係想保住外匯儲備, 關稅區, 一早出解放軍

中共已放手畀林鄭搞，亦已提供支援（eg. 武警、moral support），無論做咩都有中共支持，有呢個重要盟友支持已經足夠有餘。

五大訴求入面只有獨立調查委員會最有可能，問題係林鄭已失去廣泛民意支持，同建制派關係亦因逃犯修訂條例風波而破裂，所以只能倚靠香港警察，成立委員會只會令香港政府失去靠山，所以係風波一日未平息，一日都唔會有獨立調查委員會；而其他訴求入面真普選同林鄭下台唔係香港政府能力範圍做到既野；撤回逃犯修訂條例同特赦或釋放義士會損害政府管治威信，亦斷不會做。

林鄭面對呢因素，出路只有一個，企硬唔向任何一個訴求妥協，一邊譴責示威者嘗試拉攏民意同嘗試展示政府管治威信，另一邊盡可能拉攏建制派係立法會支持，等林鄭可以係立法會initiate利民措施挽救兩個月以黎既民望，同埋盡力回復返特首係行政主導下既優勢，第三係自行等示威散。當中第二點至為關鍵，原因在於只要有建制派支持林鄭基本上可以憑藉議會挽救民望，所以林鄭一定會盡力係施政報告入面不斷推出利民措施，只要係施政報告入面真係可以挽回到民望既話，林鄭亦毋須過份依靠香港警隊，我覺得假如係順住呢個結果去睇，香港政府應該會藉住獨立調查委員會清洗警察內部，因為連日黎香港警察氣焰囂張，我諗政府勢估唔到香港警察會要求高官道歉，咁既情況下呢班舊有警察官員應該會清洗。

你就ON9, 因為佢只要企硬同拖, 根本奈佢唔何

借個位推一推
818百萬人大遊行

有見地 p牌畀唔到正評

分析得幾好
唯獨係放手畀林鄭搞呢點
個人認為當去到挽救唔到嘅地步
支共一定會出手
老解就未必但佢大把嘢可以做
始終香港喺貿易戰中有好重要嘅角色
而今次香港人全民心一致
可能會有意想不到嘅情況出現

除左我地繼續示威比壓力之外，會唔會有一D既預備工作可以係林鄭既施政報告之前做下，唔好令民心咁易逆轉？

林鄭同佢班團隊，喺69同616之前，係低估咗香港人對修例嘅抗拒

林鄭應該係616之後權力開始被架空，但唔係全部

71以為立法會被攻佔民意會逆轉，又估錯

721場大龍鳳，本來係想spin去人民內部茅盾，點知走樣，仲出埋警黑勾結呢個問題

中央唔知係被迫定順勢，應該已經takeover哂香港局勢，決定將所有示威當港獨處理

最近警方加強鎮壓力度，亂咁拉人，放tg好似唔洗錢咁，去到太古站近距離射人又喺行人電梯追打差d人踩人，我認為有人開始心急了

中共想做既係, 盡快平息市民憤怒, 因為6月到宜家多次犯錯, 令到局勢不斷升級
811 係 721升級版, 希望值黑警升級武力加黑社會, 製造白色恐怖, 市民不再上街
但香港市民憤怒又出奇地勇敢, 局勢仍繼續升溫
警方因有中共支持, 又有武警運入, 濫權濫暴亦不斷升溫, 同時令市民更不滿, 局勢繼續升溫
警方有失控之勢, 中共想平亂, 但反而令香港人更憤怒, 甚至想反宣傳上中國
呢個絕對會觸動中共神經, 出兵其實係有可能既

所以如果我地聰明d，可以拖住先

暫時和理非一陣

依家升級無著數

陳雲同好多人都叫過，暫時勇武休息
但都叫唔停佢地

如果情況冇降溫,中共絕對可以出兵
因為國家安全一定係首位

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

老實講我覺得係完全相反

假設林鄭係愛香港, 佢唔想中國干預既話, 佢更加要出盡力打爆上面啲人口中果啲廢青, 令到一國兩制唔會取消

我感覺係無論林鄭係香港人定中國人, 響佢唔可以跪既情況下, 佢都係迫住要盡全力掃場......

佢只係一個浦儀
連選唔選特首都冇得揀

我相信有武警做內援都應該夠

唔使明刀明槍出兵

好難係因為唔係勇武做主動, 係黑警。

16字真言
現在應該是 敵進我退, 不硬碰.

林鄭想辭職唔撈都唔得
FT已經報過

但係有無發現佢嘅司局長同埋行政會議，一個都無跳船？

正常點都有三幾個想明哲保身

令到一國兩制唔會取消?其實宜家都唔係一國兩制啦, 都係掛個名姐。

可能個個都比人揸緊春袋。

啱

818真係純粹係集氣

然後等對家回應

月尾831，人大政改決定5周年，劍指雙普選，到時精彩

隨時遊行未完已經出tg

我認為係一國兩制
中共唔關心林病收唔收皮
點知個癲婆玩到想攬炒
而且擺埋警隊上枱
係唔出得老解情況下 只能要求香港警隊平亂
但關鍵係警隊已經身有屎而且我地要佢地死
點解不停恐嚇香港人會出老解
其實就係因為唔出得
反而係中共被林病擺咗上枱就真
你話中共想香港亂就肯定唔係啦
好地地林病一早暫緩修例 或一早成立獨立調查 都未去到關中共事

個局而家係死局 你望林病有一日屈服就有得拆 簡單講撤回都唔肯所以中共都冇計 我估計林病不斷上報我地顏色革命同推翻共慘黨黎逼中共幫拖
仲有就係點解明居正估計中共會暗殺林病或被自殺 因為佢一死 就有人替佢講撤回同成立獨立調查舒解民憤

利申鳩嗡

所以佢唔可以過施政報告
過=比佢加分，比佢管治到

林病唔係愛香港
佢係愛自己
佢身為特首 唔想衰比人睇者
你睇佢講唔撤回係因為要過咗之後 用時間黎證明我地錯
同埋民意輸到貼地都仲話想搞經濟民生
咩愛唔愛香港 佢只係一個大仆街
而我地都係思想錯誤 唔夠佢有遠見同智慧既 no stake in society
所以佢先要清算我地

其實有人齋坐機場，林鄭已經有壓力，因為商家同外國領事會嘈佢

係。如果正苦好多地方做冷處理個運動一早收左皮。

唔覺得佢可以捱到去出施政報告
有都比下一個上任加分
穩定管治香港

示威有幾耐佢就起碼任期幾耐
我唔覺得中共會讓步/示弱
除非美國爸爸深度介入

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

721場大龍鳳如果唔係咁失敗，一般香港人可能已經唔係咁care

遊行人數比起616同71，已經少緊

佢想學佢上任咁冷處理。但唔知係氣場問題定點，次次佢都係越搞越衰

大家分析好好
香港在中國眼中只是一個商埠 根本出兵只是好stupid 為什麼有錢賺 反而斷自己米路？
現在應是和理非回合 這樣可以大條道理向外借力
我始終覺得 林鄭是唯一不肯妥協的人 他就算死都要一齊死！
這場運動真是天時地理人和結合而成！

和理非也要升呢上場

好多上層既人就係想要掛個名既一國兩制
對佢地嚟講, 有一國兩制可以彈出彈入, 一時香港人一時中國人
你要呢班有錢佬去共享中國人榮耀佢地反而會覺得比食屎更難受

為什麼有錢賺 反而斷自己米路？
因為中共好驚香港開左先例其他地方都會有樣學樣。咁就已經唔係錢既問題。

你試想諗諗中共解決問題既方法
就係解決提出問題個個
如果香港既問題係示威者加林病
解決林病就殺一個人
解決示威者係殺200萬人
一個只要被自殺 就700萬人歡呼
加個獨立調查 起碼減一半人上街
再黎個中和既人上場
有錢派錢 比你討論下雙普選
仲有冇人上街???
選擇1既話起碼穩住局勢同埋經濟
選擇2既話呢
你係中共既高層 你會點諗

佢玩咁大狗狗會唔會叛亂？

而家狗狗既主人係林太
如果要平息民怨 狗狗一定會祭旗

係。所以身為小市民既我真係覺得一刀過痛快d.

祭就祭硬
中共唔當黑警自己人反正
係班前線上頭咁傻仔者
打盲人眼個個無得走
做臥底個幾件又無得走
就算老解落黎
呢幾件都必定祭旗

係時機問題同埋點樣做
如果個劇本係向香港人屈服再清算黑警 實出事
如果係平息左件事 又傾好左搵咩人負責任 傾好安家費之類既
咁就唔同

所以對香港人黎講 前者會係又有危又有機
果班畜牲有槍架 真係唔知佢地會做乜

所以估計舊二哥點解返黎
隨時為咗防止警隊叛變或者罷工
特赦較輕罪名既警員掛
等佢地唔會搞咁多野
我覺得唔洗示威者跪
反而818有100萬人遊行
中共就會更加清楚 示威係唔會停
只要林病仲存在
所以 818 一定要出

支爆港爆對佢地都唔係問題
700萬人養3，4萬人
14億人養幾萬人

個意思一樣
大躍進，餓到人食人，中南海一樣有特供

假設出哂飛機大砲，外國打埋黎，最多咪打到佢仆街，打到佢仆街唔通又會吞併呢片大陸?彩你都傻，黃種人又反骨又難控制又未開化，邊個會咁傻走黎統治?打到仆街一輪又走，甚至打都廢事打惹污名上身，外國就係咁

而對呢班人黎講最緊要係咩?
民種情懷，未開化既人民，同打到d人民唔敢反既程度既武力，咁樣黃種人就會死慳死抵努力搵錢做奴隸去養黨

黃絲就係開化左既黃種人，就係一眼睇穿佢地d民族情懷既人，佢地一早做左盡一切代價都要撲滅，招安，"教化"呢班人既準備

仲講咩保住外匯，咩國際主導，咩貿易
嘥氣啦，得淡笑，刨根問底，強國只需要一樣野，冇人反，咁就乜都唔係問題，14億黃種人個生產力，你估講玩，點爆法都有得再黎過，特別係現在成功塑造左外仇美日台出黎，乜都係佢地攪出黎，睇下現在d強國人個口面啦，佢地就真係核爆都唔會割

照你咁講 好應該出咗解放軍打殘我地
咁點解無
你講個種只係佢其中一種手法愚民
共慘黨一撚定係仆街架啦
但又未到唔理支爆港爆既

準備梗著草

佢仲係驚緊太過份鬼佬打埋黎果陣會拎佢地個頭黎換和平獎咋

現在既事態咁樣落去一樣支爆港爆，唔出解放軍都會，但佢一出，就變左人道惡魔，邊個殺到呢個惡魔就邊個有光環

其實有冇諗過佢乜權都冇

女人真係好麻煩

認同

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰篇文好入到佢哋心 推!!!

一出解放軍加戒嚴
仲出街勇武 唔打死你 捉你去集中營都夠做
何來個殺到眼紅
鬼佬會出兵救個香港仔?
發夢應該得既
外國最多經濟制裁
唔好以為打仗唔洗錢先得架

睇佢兩次表現 我就知呢條弱智林病只識做官 唔識管治
打風搞到交通受阻被人問 點解唔宣佈停一日 佢夠膽答無呢個機制
而家問到特赦 就講特首唔可以破壞法治
呢條友政治係0分 幼稚園都不如
佢係有權而不理解
對局勢理解同行動完全不合格
所以睇落先無權

推！

你大陸人

你諗漏咗一樣嘢
就係對中國嘅影響
如果中國咁讓步畀香港
中國城市有樣學樣點算
呢個先係佢地最擔心嘅嘢

林鄭放個屁都要問准北京

你睇佢點報貿易戰就明架啦
彈出彈入成日做架啦
唔會咁易跪低就必定
但5大訴求 最難比都只係雙普選
佢比你傾都搞唔知幾耐啦
無話一定比你既反正
成日有人話驚其他市會學
武漢你估冇學咩
結果咪就坦克碌豬羅
大陸任何城市都冇呢香港咁重要同特別
否則 老解已經落咗黎

你咁諗就錯
就算可以武力鎮壓，對管治都有好大影響
如果中共被迫到冇棋行
即使毀咗香港佢都再出老解
只係出之前，佢會試晒其他可行方法先

係咪吹風向要將所有嘢推喺林鄭同班子身上？咁樣林鄭條命真係危危乎

根本就話唔到事
叫習大大出黎

如你所講既話呢
咁中共蠢到要自己滅亡
真係無辦法
我本人就想佢盡早落老解攬炒既
但現有對佢最有利做法就係解決林病
第二樣就係直接解決示威者
但當解決唔到示威者 咁會揀咩呢
我真係想睇下

如果一個人比背後既人 用坐監，死亡，家人嘅死亡 黎威脅佢，咁佢所做嘅違反常理行為，你就明點解，外人睇就會好似中左降頭。

佢只係做緊一個唔俾辭職既攬炒員工

要知道合適嘅政治氣候對今次movement好重要，中共有所顧忌先大大提高左今次嘅成功機會，好難再有下一次機會架啦

洗鬼理條冚家剷八婆！
見唔見到侵侵直接叫習帝對話
全世界都知是中共在背後